對眼好易攰點算

本身近視深 返工用電腦多 收工睇手機多
有咩方法/保健品無咁易攰

一攰就休息

牙籤

睇西醫滴眼藥水就得
滴多幾年就會後悔

夜晚早D訓啦

930訓

唔想依賴 諗緊食唔食樂敦隻強目素

咁返工可以直接訓覺

每日倒立10分鐘